運登個ser搞咩

成日斷

標準答案:被人DDoS admin已正在努力搶救

開始現形

Load得好慢

冇一開頭咁爽

新討論區？